有冇巴絲可以分享下鬼故

次次都睇到心荒荒 標冷汗

好恐怖

利伸：估到

手機睇唔再你最底係咩

留名

肥C 嚇親我

唔明

唔好明 明左仲驚

佢食左B?